班偽人知唔知今次表態係幾無知同大鑊

佢哋明唔明今次嘅表態同以往係唔同
今次係定咗「種族滅絕」
係外國眼中支持新彊棉=支持種族滅絕=支持納粹集中營

不過冇人舉報，佢哋應該冇事嘅

直接舉辦CIA MI6
等佢地去唔到歐美

表態支持種族滅絕
納粹果障都冇咁癲

要單春返唔去 舉報

那個話英國是第二個祖國既

一定會舉報